過多十年，阿根廷人永遠第一時間記得既球王只有馬拉東拿！

美斯贏咁多個金球獎，最終都係上唔到馬拉東拿既層次

情況就好似雞容對比起梅艷芳一樣，攞兩打最受歡迎女歌手都上唔到果個高度

邊個係馬拉東拿

馬拉goal

樓主咩鄉下

支那活啲fd

邊個係東拿？仲要馬拉版？

馬拉簡東拿

樓主支那狗